# Article R213-50

L'Office national des forêts peut proposer la constitution de réserves de chasse et de faune sauvage dans les conditions prévues par l'
article L. 422-27 du code de l'environnement.
